求求大家 推上環黑警開槍爆頭既事

何妖既事大家打夠飛機 集中721黑警開左最少36槍

推

721西環/上環重點

政府嘅陷阱：
想用元朗單野掩護
1）上環開槍
2）中聯辦國徽被噴黑
3）宣讀721宣言
3）臨時立法會
全部都要文宣 唔好中計!

//
1.中聯辦，警方，政府與黑社會懷疑合作，逼害和平示威者

2.示威者中聯辦外既721聲明，考慮不排除成立臨時立法會。

3.上環警察天橋向下射人

4.上環警察出爾反爾,聲稱俾15分鐘示威者撤退,過左15秒後秒射催淚彈

5.警察冇預警下開槍射36發橡膠彈, 而且有部分瞄準示威者頭部開槍

//
首先要儲返圖同片先
宣言片（急需），宣言文字（已有）
開槍前，示威者情況，和平定衝緊
開槍後，傷者情況（欠大量）
以上嚴重缺乏，如有請集中放喺度先
如果有料就出去推住先
如果大家拎到圖，就連文字放出公海先
至少可以令公海都有人留意下先

//*總之唔可以令到上環事件俾元朗事件沉底*//

光復香港 時代革命

義士唔係condom仔

麻煩大家 推推推

要還所有義士公義！

一人推夠十次算好走

光復香港

五大訴求!
光復香港 時代革命!

推
上環未解決！

相比起612 都只係開左十幾槍
36槍係咩概念？？？？

唔該推翻有用嘅post 場仗未撚贏過

上環片整合：

1.【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

2. 23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

3.【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

4. 【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

5. 【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
6. 【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
7. 21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
8. 20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
9. 20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
10. 20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。
11. 上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理

12. 示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
13. 2019/0721/上環硝煙花特別多

14. 2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

15. 黑警用橡膠子彈射頭

16.黑警用催淚彈直射向記者

17. [上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著

18. （07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！

19. 7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場

20. 有記者直接被催淚彈打中

21. 有義士腳部中槍
22.【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
23. 7.21 催淚彈在人群中爆開
24. 7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
25. 7.21 警察開槍射胡椒彈
26. 警再放催淚彈Stand News 立場新聞
/
27. 7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞

28.速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
/
29.【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
/
30.【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。
/

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

再推啊

推啊

推 上環發生嘅事唔可以忘記

謝

重要啊 推啊

集中五大訴求

同我推夠十次先好走

推 係上環放咁撚多催淚彈都冇人講
天橋開槍又唔講
推都上熱門

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

Push

香 知
港 法
警 犯
察 法

721 上環黑警無預警蓄意射殺示威者

727 元朗反黑

唔可以冇人講啊

各位求推

正經post 都要推